經歷美國呢次第三世界式先有既爭權謀略舞弊長劇.....................

既第一季完結之後..............
再睇番下面，呢類係民主黨掌權不斷矽谷領頭們日吹夜吹既生化食物，例如呢類假漢堡

背後既長遠操控人類食物，長遠操縱供求價格專利等等計劃，真係好得人驚！
總係覺得班精英個籃圖最後就係，有錢既就食真野，無錢既就食味道似既假野，美其名就環保...........................

food industry控制你食咩呢d 一早有
由戰後既frozen food industry
到而家既fast food industry
有咩咁新奇
工業化人人都係咁

你去超市睇下啲果汁，有幾多100%真?啲食物加左幾多奇怪混加劑?成日話all Asian are fake
活在歐美西方，根本仲虛幻過活在落後東方國家

所有工廠造既食物都係垃圾，叫做好過支那野咁解